外國留學生回香港避肺炎，你覺得合理嗎

合理，大家都係香港人
屌你呀，當香港係condom

如果自己知道自己冇病嘅歡迎返嚟,然之後自律隔離,為人為己。如果已經知道有病嘅話就唔好返嚟害人,最驚係啲唔知自己有病嘅人返咗嚟同埋返嚟嗰啲有冇自覺性

有自我隔離14日既返嚟又有咩問題？

返黎自律隔離完發現中左招
一樣會拖冧醫療系統

冇病徵返香港無問題
但唔係支那人咁啪退燒藥上機要全機人一齊冒險，然後落機即刻話自己有病徵call白車送院

留學生返屋企冇問題

果d怕死又曾棄港而去既長者就唔歡迎

唔合理 快撚啲死晒佢最好（除左有份上街遊行嘅手足之外）

會真自律咁隔離起碼14日就ok，如果返到嚟周圍去播毒就
不過程機10幾個鐘，9成已播緊毒，或無事變有事